麥紫莉攻日拍AV每套肉金20萬！ 將共收40萬！

擁有34G導彈身材的模特兒麥紫莉，將成為香港第一位到日本拍AV的Model，與知名男優及癡漢「嚟真」肉搏！據知其父於七年前過身，她要肩負家中經濟重擔及照顧病母，終決定為兩部AV共40萬港元的片酬「下海」。

正當香港o靚模出寫真爭上位之時，有指將有模特兒作出更大膽嘗試，遠赴日本拍AV！女主角是擁有34G超強上圍的麥紫莉（Chili），年僅20歲的她於16歲入行做Model，曾被封為「豐滿版桂綸鎂」，三圍34G、24、36，G級導彈令宅男流晒鼻血。

有機當街獵仔激戰

據知，Chili決定拍AV背後有個淒涼故事，其父在七年前過身，母親亦患有腎病要長期求醫，Chili於中六畢業後開始工作，曾做Sales月入萬多元，為令家人生活更好，她決定做Model，最近更打算拍AV搵一筆！據知製作公司有意找日本著名AV男優南佳也、清水健、中村DAIKI等跟Chili合作，更有機會玩街頭真人騷，當街獵仔激戰，分分鐘「打真軍」，內容超大膽！雙方暫時協議拍攝兩部作品，每部酬勞20萬港元，即Chili共有40萬收入。相比起AV界其他新人，Chili的片酬算是相當不錯，去年有外國媒體爆AV女優片酬，沒有名氣的新人只收約數千至三萬港元不等，而當紅AV女優明日花綺羅，九年前處女作亦只收約69萬港元拍五部AV。

黑LIN 不了

指名吉村卓得唔得

lm

加d港式風格應該幾好睇

係公屋場景or 碌架床 用廣東話，一定好有代入感

指名要奶腳啦

邊度有得睇

終於有港女拍av
係咪第一個

唔係36G咩

指完做雞仲有冇市場

開了頭一定陸續有
等看百人斬臭Ｇ港女

留名等睇

P圖？嗰樣好似靚咗

幾時港男拍av
做汁男都好呀

有邊忽好過日本果堆

40萬兩套
唔值得咁做

似係煲水

乜都未簽實

但已經收晒宣傳效果

你講片商唔值得俾?

ptgf 食餐飯都一千
20萬我都覺唔值

為何值40萬咁多

套AV係咪會係咁講「無問題」

相信近一半香港仔會看
之後一出街人人隻眼望住佢個西

我係女冇50萬唔制，拍十套都只是買劏房
而且愈拍愈少錢

俾人包好過la

一日無片睇一日都唔信

又話60萬一星期唔肯既？而家40萬兩套又肯？
起碼都400啦

條女淫底
有得享受又有錢收

我係女既話都想拍

兩套40萬，仲可能陸續有黎

你值唔值50萬呀

仆你個街
張張相都唔撚同樣
拍嗰陣會唔會係替身

現在出了名，包夜做返20單都夠買樓

輸出港女拍AV

係拍就快啦屌

40萬比個替身

港女， 不了
睇av 緊係聽廿咩嗲架啦

我會買正版以表支持

酬勞係咪吹出黎
尋日仲話傾緊細節
今日就有消息？

明日花當年對波已經假
J錯佢
Chili 起碼真大波又香港人

十年八年前有一個，醜+無波

當街獵仔 我打死唔信

好酸

正解
邊有可以咁撚快

連登仔講既野都好信

場境係籠屋道扑野

香港風情

好撚過ptgf 啦

嗚呀 嗚呀 大力d 屌我啦
我不能忘記你

日文有幾難學呀

好爽呀
好大力呀

我就呢一日戒打丁 等佢出左av即係瘋狂打丁 諗起都爽

G持

吹到80萬俾人包都唔制
為左40萬俾隻西全世界睇

日本av有格仔

80萬包一個禮拜都唔制 但半價拍AV就制

不如我地做愛囉

去東京熱啦

快喇屌你

拍百人斬

女: 唔好再屌！我個西就爆！

算唔錯 40萬

正啊

80萬一星期唔肯
40萬拍兩套AV

一出道就無馬？

佢個波真係好撚大，唔做雞晒曬

屌佢老母賣夠廣告未
去做雞上位仲快呀

拍撚左先講野啦臭雞

好過十萬倍

輸出革命

以前有港女拍過外國bubugi AV啦！

好似聽到佢話"冇掂我、冇攪我....."

尾段仲好似講粗口"頂你XX"

其實係香港做PTGF 咪仲好
又唔洗臭朵，出街拖個手都過千

下年突然多好多親戚來拜年，個個望住佢個西！

得個40萬 比全港七百萬人等SEED追住佢個閪黎睇 條數點計都唔抵 索性係香港拍三級片好過啦

香港尺度唔畀呢 你知d婦團幾撚惡架啦

十年後香港傳說

AV女優係香港地位很高，好受香港人尊重，好多人想娶佢地做老婆

留名等seed

做ptgf、敦倫金都比人臭雞前臭雞後

拍完AV起碼5萬蚊Q
長做長有

我覺得唔係
好似睇過一條聲稱
隔離有翻譯俾個男優聽
但好似冇講廣東話

清水健

係咪用嚟俾人戒J？

唔好講出黎啦唔該
得果幾十萬
我搵個金融才俊
一個月都有啦
眨底哂香港女性

Fatfat喇

得咁少

三個男優都

條數點樣計好呢

吉村卓 : 條撚準備

麥紫莉 : 喂呀,爛左喇

攝影師 : 哇,高清拍攝

seed?

廣東話

白淨淨 無性病

其實做ptgf臭朵係天經地義

On9 做私影妹 ptgf 都搵到啦
而家要上晒鏡比人睇先得 40 萬

屌，港女做ptgf仲撚衰啦

你估去日本拍AV冇黑暗野? 睇過D AV女優剖白未? 我未

女生性，病母感安慰

標題:港女之西口西臉

20歲身材好到咁

停呀

Ipad到咁撚樣既港女

其實40萬已經係黑工價

鳩UP 80萬一星期抬高自己個包養價
真係當D有錢佬係傻鳩

我最睇唔起賣肉維生嘅人
依家又唔係無書你讀 又唔係無機會比你
為左少少錢出賣自己身體
你自己拍就好啦 唔該唔好用香港女性做賣點
唔好侮辱我地

做ptgf會唔會快過而家

同意, 光明正大拍片搵食

收皮啦，拍AV 又點樣侮辱你地呀
難得本土拍AV 作為男人點都要支持

係囉？唔使拎visa? 拎到咩？

開左個頭
一定陸續有港女拍

等睇港版汁男港女吞

副計又真係幾撚正

香港古有周秀娜攪起靚模界，今有麥紫莉攪起AV界！ 希望多d 靚模/港女去日本拍AV

我ok啊

香港都係上網睇架啦

中學同學

有志氣 當係part time 唔錯既 光明正大咁收錢落袋

跟劇本屌之前要行街買手袋食貴野先俾扑野

如果成事，澳門賭場應該直接贊助機票酒店啦

希望佢加油啦

劇本是中學同學聚會

身材好好

明日花5部先收得69萬 你港女又唔係靚 得個波 何得何能收20萬一套？ 會唔會吹大左小小

似9up 就書展

連香港男人都咁講 啲港女做ptgf咪可以咁猖狂
食個飯都收過千

yen?

呢條女咪醒目做香港av第一人

中學師姐 一定要支持

我想知係咩番號

想包佢40萬唔多

佢副偈咁掂唔拍AV嘥晒

好撚大👅👅👅

而家條友出左名。就算而家唔拍，都唔大損失

太大, 興趣不大, 但會聽下港式呻吟 同 表情

好想睇佢對

做人望遠啲啦你地
條女就醒 話80萬包一星期唔肯
根本就係想拍完AV之後
出左名 暗示哩個數以上先肯比人包
到時大把有錢人出價包佢

有無條女ig

可能加啲功夫

咩有機會打真軍姐？比40萬你唔係借位啊嘛？你值咩？

都on9, 為左40萬就肯比全部人睇撚住佢仆野，自己去下富豪飯局，偷偷地做下雞都有啦

春麗

40萬只係最少既底薪
未計分紅同埋其他附帶活動/產品既錢

20歲仲唔好幾時先好?
都發哂育,30對波仲大d架

賣肉好過騎牛揾馬既女人多多聲
起馬自力更新

港產肉便器

留名睇走數

唔好令d蠢人出名
睇黎你都幾鍾意佢

之後扮慘哭訴自己受唔住家人朋友壓力，決定退出

出左名就好似coffee咁慢慢上位

老實講條女之前世界盃個排都出過下位，留意左佢(個波)一排，樣就算啦，想睇佢比人抽插，fing到對波浪下浪下既樣

大義，真係大義 比人包起 做ptgf 再唔係淪為一個公廁
都係只可以 serve到幾個港男
仲要諗下 拍個陣 大車 環吹 環屌 無套中出 乜撚野sm都有機會show晒比大家睇 要佢係香港做條死魚比幾個港男serve佢真係浪費晒
依家拍一個av全港有去開澳門線上賭場既都可以順道睇下
佢一套片，已經唔知榨左幾多升港男既精液出黎
莫講話第二套 齋佢無私既精神 已經好值得港女學習 值得我地港男欽敬

coffee整過容

唔知點解我覺得最後會走數

係港女定新腥港人

其實我覺得佢執一執個樣應該可以做到宇都宮咁上下

可唔可以搵我做汁男

其實個個都執， 係睇多定少， 天生麗質有幾多……

希望係真，其實條女識諗，用HKAV第一人呢個title往後可以帶來嘅收益係好可觀，去d打陸d場做打碟DJ又可以收高d，土豪暗盤飯局價又高d，好過你出d千零本寫真集，到最尾無人識，做呢個AV起碼有L嘅，幾年後都仲有d印象。賺完人仔四五年，full pay買樓不是夢

頭水要食就要快

為表支持，我到時一定買番兩隻珍藏。
（如果佢有用廣東話叫床）

宇都宮

去韓國整整佢當投資，加上打香港市場的話，應該會好吃香。

欣賞呢D，高尚過D偷偷做PTGF嘅好多。

咪臭係，
以前三上都係爆牙mk妹
執兩執成個AV薜海琪咁

拍東京大屠殺?

可唔可以唔好炒作,而係真係拍

薜海琪

走數

宇都宮第一套AV個樣都好衰下

又一雙臭閪港女係度

不行了

分析得唔錯

同意
無論點都支持本土av女優
但如果得個講字博上位就賤撚過雞

唉 係香港地比人包 或者搵大富豪重好啦
比人睇一世 40萬真係值咩

呢d 係咪叫衝出香港，為港爭光？

就咁樣邊有大粒佬土豪有胃口用咁嘅價錢食呢d女

拍完AV做完AV第一人，揚威電莖AV圈打一個白鴿轉，d有錢麻甩佬犯賤爭住高價奶，特別係蝗土豪，所以40萬AV搞得好，就係踏腳石。
三上唔拍AV嘅話就只係過氣AKB練習生，風俗店level

先得廿萬咁少
好失望
俾我起碼五十萬先考慮啦
五十萬都係拍兩場咋

又唔係日本人

希望真係成事
我總係覺得拍唔成
有冇巴打會有跟進?

收皮啦死港女
一買一賣合法正當
你估個個好似你咁想賣都賣唔出咩

港女不嬲免費送比洋腸 賣乜鳩

好撚樣衰

支持臭巴馬巴打

日本隨機 點解唔係香港

會窮：(

都係靠執
你睇過佢Debut就明

仲有少少機會洗底做普通藝人
進可攻退可守

其實佢都冇乜其他方法
如果真係講到屋企咁等錢用
要極速搵快錢嘅方法唔多，仲要係合法嘅
擺脫到心理關口真係值得博

如果佢拍得出個 AV 味道 , 包養價大升唔出奇呀

高手嚟架喎

呢d機會唔係人人有，
幾多大陸雞日日比人死鋤爛鋤都係得幾萬一個月。
希望佢唔好走浪費。

唔知藝名會叫咩呢

到時一定睇 條女好正

人地放棄好多嘢去賺依40萬
又唔係不勞而獲
唔明有乜好屌

例如？

其實當事人接受到就無問題

總好過 班 ptgf or 明明自己做雞 但就扮撚哂女神 既臭貨先啦

幾時出幾時出

拍片出左名之後，去老細飯局果筆先和味

小心馬上風呀 呀伯

讀乜撚野書呀臭西
讀撚完書你返一年工都唔夠人拍兩套av人工高啦

我屙尿仲遠過你呀小朋友

支持